# Personnal keybinding (bépo config)

## FZF
Open FZF : `<leader>f`
`ctrl-o`: 'tab split',
`ctrl-h`: 'split',
`ctrl-v`: 'vsplit' 

## Fugitive
Dans le Gstatus, `S` pour stage un fichier
`,gl` ??



## Vim grepper

## Autre 
`<leader>emv` edite my vimrc
`<leader>umv` update my vimrc
`,n` supprimer hightlight après recherche

### Buffer
Ouvrir un buffer verticalement `:vert b `

### Quickfix
`C-v` open quifix vertical
`C-h` Open quifix horizontal

## Ouvrir ce fichier
`<leader>aide`


